（宵夜） 鹽焗雞髀 榨菜刀削麵配自製溫泉蛋

咁嘅樣都攞出嚟分享

顏色問題啫，本來炸菜唸住放番茄

刀削麵配榨菜 仆街啦去

撈麵喎?

痴撚線你真係浪費食物

不要玩食物

..求其落麻醬 都好過榨菜。。

好正

巴打把口賤得嚟好攪笑

你個名都好搞笑

就刀削麵加雞髀應該會好睇好多

雞髀、蛋都靚

樓主係支那人, 支那人先鐘意食榨菜當小食

雞髀唔錯，其他就

姐係咁.....煎隻蛋放係麵上 炸菜放旁邊可能都好睇啲
個pat 溫泉蛋真係